佛教徒集結（簡單，非佛教中人可跟）

南無阿彌陀佛 簡單粵語版：

心經，可每十五分鐘有人大聲公lead住：

觀自在菩薩。
行深般若波羅蜜多時。
照見五蘊皆空。度一切苦厄。

舍利子。色不異空。空不異色。
色即是空。空即是色。受想行識。亦復如是。

舍利子。是諸法空相。
不生不滅。不垢不淨。不增不減。

是故空中無色。無受想行識。無眼耳鼻舌身意。
無色聲香味觸法。無眼界。乃至無意識界。
無無明。亦無無明盡。乃至無老死。亦無老死盡。
無苦集滅道。無智亦無得。以無所得故。

菩提薩埵。依般若波羅蜜多故。
心無罣礙。無罣礙故。無有恐怖。
遠離顛倒夢想。究竟涅槃。

三世諸佛。依般若波羅蜜多故。
得阿耨多羅三藐三菩提。

故知般若波羅蜜多。是大神咒。是大明咒。
是無上咒。是無等等咒。
能除一切苦。真實不虛。
故說般若波羅蜜多咒。即說咒曰。

揭諦揭諦 波羅揭諦
波羅僧揭諦 菩提薩婆訶

片 00:52開始！

Pish

正

係既一齊，我有佛珠

好呀施主我都有呀

聽熟佢先！

到時左耳hallelujah右耳阿彌陀佛

每人有唔同嘅信仰 係時候配合下唔同人 唔同嘅信仰

體現香港有宗教自由

係都大悲咒啦

吊那星，星期日唔會真係變宗教集會呀fa

唔知有冇人以前讀佛教學校
每朝都一定要誦佛號
成首歌得「喃嘸釋迦牟尼佛」同「釋迦如來」
一大清早唱真係好提神
可以瘋狂對住警 察 犬唱為佢地打氣！

太長啦 新黎施主好難上口

我啱啱先唱完比條仔聽，呢個堅煩

淨係loop 3:09果度都夠：
揭諦揭諦 波羅揭諦 波羅僧揭諦 菩提薩婆訶

Ching 有冇片？小弟係淨土宗在家人，冇聽過呢首

對持時大家面對面咁對住班差人無限loop"南無啊呢咤佛。南無啊呢咤佛。南無啊呢咤佛。南無啊呢咤佛。南無啊呢咤佛。南無啊呢咤佛。南無啊呢咤佛。南無啊呢咤佛。南無啊呢咤佛。南無啊呢咤佛。南無啊呢咤佛。南無啊呢咤佛。南無啊呢咤佛。南無啊呢咤佛。南無啊呢咤佛。南無啊呢咤佛。

有音嫁

南華真經都係時候了
遊遊下行分分鐘突然得道

輪流

宗教自由正正就係香港同內地唔同嘅地方之一

我尊重你，你唱完先到我唱